想去亞美尼亞參戰

study 完亞美尼亞段歷史覺得佢地好慘，ww1 畀火雞國屠殺左150 萬人

到左今日火雞國嘅爾多奸又想恰鳩佢地

蛾同亞美尼亞並無真交情，所以普丁得個睇字同得把口叫佢地冷靜

亞美尼亞以基督徒為主，係國際上無乜朋友，武器又過時，同火雞打實輸得好甘

即使係咁，我都願意去同佢地一齊參戰，佢地同我都係基督嘅追隨者，係我嘅弟兄姐妹，天國嘅家人

唔知爾多奸想點對付佢地，再上演大屠殺？

真心想同佢地一齊抵抗突厥狗，就算死都願意

my Armenian brothers and sisters

假膠味好濃

不了 留返條命打中共

我唔會得個講字，我會聯絡亞美尼亞人嘅機構，說服佢地帶我上戰場

亞美尼亞支持國安法 你死你事

爾多奸 (Erdogan) = puppet of satan

點解唔喺香港打？

Ching忽少d啦

一單還一單，佢地係我嘅弟兄姐妹，比香港人更加親

況且係中共提供好處去邀請佢地簽個名，呢件事上佢地無違背到佢地嘅利益，而且佢地國際上真係無朋友，國家又窮

點都好，要我揀弟兄定香港，我一定係揀弟兄

實際行動啦，上連登講有春用咩

去搵吓呢件ching

去過敘利亞做庫德族志願兵, 你問我揀黎答

連登仔專業冷氣軍師推人去死，當然支持你去打杖啦

講左先，提醒自己，順便幫亞美尼亞 R 下支持

thanks

video not available

what's the best way to show support to Armenian people?

I would go and fight alongside with my Armenian brothers against those who bully them and hate them

Sona Visits The Armenian Genocide Memorial - CONAN on TBS

如果你係講真既，大家會支持你
係香港已經冇野可以做到，為世界其他受難既人戰鬥啦

聽講希臘同阿拉伯國家想幫亞美尼亞，希望佢地會付諸實行

但亞美尼亞國內嘅軍人嚴重不足，呢個係逼切嘅求救信號，我點都係去左佢地度先

感受到你嘅支持，thanks

中二病